

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 6928.1

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 6928.1

TAXA ADM Calulado: 6185.92 / TAXA ADM Retornado: 742.3 
Valor Bruto Calulado: 12371.72 / Valor Bruto Response: 6928.1 | FALHOU
